放工忍唔住喊左出嚟

好耐冇見過藍天，發現原來香港真係好靚點先可以救到香港

情又無咁差

大家加油 我入番去狗屋先

你個名

想瘋狂釋放你

屎兜的鳩毛 何其壯觀

尿ar